[{"question": "https://www.zhihu.com/question/274033994", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274033994/answer/373868625", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u8822\u8d77\u6765\u80fd\u6709\u591a\u8822\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57260850", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57260850/answer/375975264", "content": "\n\u5982\u4f55\u4e00\u9488\u89c1\u8840\u5730\u5f7b\u5e95\u51fb\u6e83\u718a\u5b69\u5b50\u548c\u718a\u5bb6\u957f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28971397", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28971397/answer/383164860", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u81ea\u5df1\u69a8\u7684\u8c46\u6d46\u6ca1\u6709\u5916\u9762\u5356\u7684\u73b0\u78e8\u8c46\u6d46\u597d\u559d\uff1f\u4ed6\u4eec\u90fd\u52a0\u4e86\u4ec0\u4e48\uff1f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267348957", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267348957/answer/359733400", "content": "\n\u4f60\u88ab\u903c\u5a5a\u903c\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267195851", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267195851/answer/326405477", "content": "\n\u9664\u5915\u591c\u6dd8\u5b9d\u6e05\u7a7a\u8d2d\u7269\u8f66\u662f\u5426\u771f\u7684\u6709\u4eba\u62bd\u4e2d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63128280", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63128280/answer/383481317", "content": "\n\u7279\u79cd\u5175\u80fd\u4e00\u811a\u8e39\u6b7b\u4e00\u4e2a\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62753680", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62753680/answer/382455062", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6296\u97f3APP\u91cc\u5e05\u54e5\u7f8e\u5973\u90a3\u4e48\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27922191", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27922191/answer/381847608", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u5916\u661f\u4eba\u9020\u8bbf\u5730\u7403\u7684\u300c\u786e\u5207\u8bc1\u636e\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274979916", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274979916/answer/378597867", "content": "\n2018 \u5e74\u4f0a\u5229\u80a1\u4efd\u516c\u53f8\u73b0\u72b6\u5982\u4f55\uff1f\u4e3a\u4f55\u80a1\u7968\u5728 4 \u6708 27 \u65e5\u8dcc\u505c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275694264", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275694264/answer/383010358", "content": "\n\u5982\u4f55\u7406\u89e3\u53e4\u4ee3\u7f20\u8db3\u8fd9\u4e00\u7578\u5f62\u6587\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275882359", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275882359/answer/383469975", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e24\u6b21 IOI \u91d1\u724c\uff0c\u4e00\u6b21 ACM \u5168\u7403\u603b\u51b3\u8d5b\u4e9a\u519b\u7684\u6e05\u534e\u5927\u5b66\u8ba1\u7b97\u673a\u7cfb\u6bd5\u4e1a\u751f\u53bb\u9ad8\u4e2d\u5f53\u4fe1\u606f\u5b66\u6559\u5e08\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275147223", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275147223/answer/378598729", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6781\u5177\u7f8e\u611f\u7684\u673a\u68b0\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267171518", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267171518/answer/382920519", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6b4c\u624b\u88ab\u7206\u51fa\u4eba\u54c1\u4e0d\u597d\u7b49\u4e11\u95fb\uff0c\u6211\u4eec\u8fd8\u5e94\u8be5\u53bb\u542c\u4ed6\u7684\u6b4c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40646841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40646841/answer/382578200", "content": "\n\u6700\u8ba9\u4f60\u9707\u60ca\u7684\u4e00\u5b97\u6740\u4eba\u6848\u4ef6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268530159", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268530159/answer/379043646", "content": "\n\u4e00\u7ebf\u6b4c\u624b\u4e4b\u95f4\u7684\u5531\u529f\u771f\u7684\u6709\u5dee\u8ddd\u5417\uff1f\u4ece\u54ea\u4e9b\u65b9\u9762\u53ef\u4ee5\u770b\u51fa\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266066566", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266066566/answer/383303425", "content": "\n\u4f60\u95fb\u8fc7\u6700\u96be\u95fb\u7684\u7269\u8d28\u662f\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275137775", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275137775/answer/379440734", "content": "\n\u8001\u5a46\u4e0d\u751f\u5b69\u5b50\uff0c\u7406\u7531\u662f\u751f\u5b69\u5b50\u75bc\uff0c\u8fd9\u5230\u5e95\u662f\u6709\u7406\u8fd8\u662f\u65e0\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38411883", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38411883/answer/382927810", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u77e5\u9053\u540e\u8ba9\u4f60\u9707\u60ca\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31434037", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31434037/answer/382986545", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u70ed\u7231\u5065\u8eab\u7684\u5973\u670b\u53cb\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22850715", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22850715/answer/382873910", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u4ec0\u4e48\u7f8e\u5473\u4e14\u4fbf\u5b9c\u91cf\u5927\u7684\u96f6\u98df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268769977", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268769977/answer/382217586", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u90aa\u6027\u7684\u4e2d\u56fd\u53e4\u4ee3\u6216\u8005\u73b0\u4ee3\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22996180", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22996180/answer/382549216", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9999\u6e2f\u53ef\u4ee5\u56de\u5f52\uff0c\u800c\u9a6c\u5c9b\u548c\u76f4\u5e03\u7f57\u9640\u7684\u6240\u5728\u56fd\u5374\u4e00\u76f4\u6536\u4e0d\u56de\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273616387", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273616387/answer/382406153", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u4e2d\u56fd\u9762\u58c1\u8005\uff1a\u897f\u5357\u5927\u5c71\u6df1\u5904\u7684\u6838\u4e5d\u9662\u5e74\u8f7b\u4eba\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51810309", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51810309/answer/381619294", "content": "\n\u5f53\u592a\u5b50\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275247973", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275247973/answer/381866624", "content": "\n\u56db\u5ddd\u9042\u5b81\u7537\u5b50\u516c\u4ea4\u8f66\u6bb4\u6253\u5c0f\u5b69\u7684\u4e8b\u4ef6\u5982\u679c\u53d1\u751f\u5728\u6b27\u7f8e\u56fd\u5bb6\u4f1a\u6709\u600e\u4e48\u6837\u7684\u6cd5\u5f8b\u5236\u88c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267243121", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267243121/answer/373981285", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u5c11\u6709\u4eba\u9ed1\u7f57\u65af\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274979916", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274979916/answer/380594428", "content": "\n2018 \u5e74\u4f0a\u5229\u80a1\u4efd\u516c\u53f8\u73b0\u72b6\u5982\u4f55\uff1f\u4e3a\u4f55\u80a1\u7968\u5728 4 \u6708 27 \u65e5\u8dcc\u505c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274746086", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274746086/answer/379063577", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6e38\u620f\u300a\u51b0\u6c7d\u65f6\u4ee3\uff08\u51b0\u971c\u670b\u514b Frostpunk\uff09\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270488302", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270488302/answer/379951844", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f51\u6613\u6d77\u5916\u7248\u201c\u5821\u5792\u4e4b\u591c\u201d\u5728TapTap\u88ab\u5237\u4e00\u661f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26099439", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26099439/answer/374448434", "content": "\n\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u5730\u7403\u4e0a\u6709\u4e00\u4e9b\u5916\u661f\u4eba\u7684\u75d5\u8ff9\uff0c\u53ea\u662f\u6211\u4eec\u5b8c\u5168\u4e0d\u77e5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267010578", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267010578/answer/376185226", "content": "\n\u5728\u4f7f\u7528\u4e4b\u524d\uff0c\u4f60\u5bf9\u4f60\u7684\u7535\u5b50\u4ea7\u54c1\u6709\u54ea\u4e9b\u8bef\u89e3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60079883", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60079883/answer/371535588", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u6b23\u8d4f\u5927\u660e\u738b\u671d1566\u4e2d\u7684\u6d77\u745e\uff0c\u5374\u8ba8\u538c\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u4e2d\u7684\u4faf\u4eae\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266139470", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266139470/answer/303822458", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5c5e\u4e8e\u505a\u5b89\u5168\u7684\u4eba\u624d\u6709\u7684\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24093770", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24093770/answer/365348784", "content": "\n\u72c2\u72ac\u75c5\u771f\u7684\u80fd\u6f5c\u4f0f 23 \u5e74\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28018479", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28018479/answer/314242577", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u56fd\u5916\u5446\u4e45\u4e86\u53d1\u73b0\u81ea\u5df1\u5df2\u7ecf\u300c\u56de\u4e0d\u53bb\u300d\u4e2d\u56fd\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268093848", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268093848/answer/361407305", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8b66\u5bdf\u89e3\u6551\u88ab\u62d0\u5987\u5973\u65f6\u4e0d\u51fb\u6bd9\u88ad\u8b66\u7684\u6751\u6c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43475432", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43475432/answer/377340627", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0a\u8fc7\u5f88\u591a\u6b21\u821e\u53f0\u7684\u6f14\u5458\u518d\u6b21\u4e0a\u53f0\u8fd8\u662f\u4f1a\u7d27\u5f20\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267541536", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267541536/answer/328745123", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u517d\u533b\u76f8\u5173\u6bb5\u5b50\uff0c\u7b11\u5230\u6d41\u6cea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269308945", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269308945/answer/378357080", "content": "\n\u4fe1\u606f\u6cc4\u9732\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267541536", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267541536/answer/328103121", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u517d\u533b\u76f8\u5173\u6bb5\u5b50\uff0c\u7b11\u5230\u6d41\u6cea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59216457", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59216457/answer/378269230", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u7684\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5178\u7ae5\u8bdd\u5176\u5b9e\u5f88\u6bc1\u4e09\u89c2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22124002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22124002/answer/265052297", "content": "\n\u7559\u5b66\u515a\u4eec\u5bb6\u5ead\u7ecf\u6d4e\u6761\u4ef6\u90fd\u5f88\u597d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267541536", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267541536/answer/328311757", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u517d\u533b\u76f8\u5173\u6bb5\u5b50\uff0c\u7b11\u5230\u6d41\u6cea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267541536", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267541536/answer/329549535", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u517d\u533b\u76f8\u5173\u6bb5\u5b50\uff0c\u7b11\u5230\u6d41\u6cea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33453309", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33453309/answer/383453888", "content": "\n\u5982\u4f55\u4ece\u4e00\u4e2a\u7a7a\u6709\u4e0a\u8fdb\u5fc3\u7684\u4eba\uff0c\u53d8\u6210\u884c\u52a8\u4e0a\u7684\u5de8\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275241454", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275241454/answer/379884971", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7279\u522b\u5c34\u5c2c\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275694264", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275694264/answer/383127208", "content": "\n\u5982\u4f55\u7406\u89e3\u53e4\u4ee3\u7f20\u8db3\u8fd9\u4e00\u7578\u5f62\u6587\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275360633", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275360633/answer/382619265", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u9ed1\u9f99\u6c5f\u6e38\u5ba2\u5e7f\u897f\u201c\u5077\u9999\u8549\u201d\u88ab\u6751\u6c11\u56f4\u6253\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275279087", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275279087/answer/382881921", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u201c\u7b11\u5bb9\u9010\u6e10\u6d88\u5931\u201d\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267859024", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267859024/answer/382962810", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9700\u8981\u51e0\u4ee3\u4eba\u624d\u80fd\u5b8c\u6210\u7684\u79d1\u5b66\u5b9e\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30946912", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30946912/answer/383196803", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u8fdb\u5316\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u600e\u4e48\u4ea7\u751f\u7f9e\u803b\u611f\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23607554", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23607554/answer/362108833", "content": "\n\u6708\u85aa\u4e00\u4e07\u5728\u676d\u5dde\u80fd\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22590902", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22590902/answer/382173175", "content": "\n\u5982\u4f55\u767d\u624b\u8d77\u5bb6\u6323\u5230\u4e00\u767e\u4e07\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274958537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274958537/answer/378452317", "content": "\n\u804c\u4e1a\u8fd0\u52a8\u5458\u7a76\u7adf\u6709\u591a\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275775792", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275775792/answer/383474964", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u8bc6\u7684\u4eba\u72e0\u8bdd\u4e0d\u591a\u7684\u4f5c\u8005\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267667859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267667859/answer/382202563", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u77e5\u8bc6\u6216\u5e38\u8bc6\uff0c\u4f60\u4f1a\u5947\u602a\u4ed6\u4eba\u5c45\u7136\u4e0d\u77e5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28309082", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28309082/answer/382304781", "content": "\n\u897f\u5b89\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u4ee5\u5b89\u9759\u5730\u5f85\u4e00\u4e0b\u5348\u7684\u5730\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270836742", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270836742/answer/381831330", "content": "\n90\u540e\u7684\u4f60\u4eec\u73b0\u5728\u662f\u4ec0\u4e48\u72b6\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34378366", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34378366/answer/373968993", "content": "\n\u4f60\u770b\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u610f\u601d\u7684\u5730\u56fe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23343558", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23343558/answer/379984387", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u8db3\u7403\u5230\u5e95\u5dee\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58385851", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58385851/answer/382210082", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u56fd\u5185\u8fd9\u4e48\u591a\u4eba\u559c\u6b22\u9ed1\u5df4\u8428\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275290063", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275290063/answer/382719490", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u624b\u529e\u53ef\u4ee5\u5356\u7684\u90a3\u4e48\u8d35\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275635284", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275635284/answer/382359166", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u90a3\u4e9b\u7cbe\u5f69\u7684\u5224\u51b3\u4e66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275058394", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275058394/answer/382549148", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u53f0\u6e7e\u5c06\u4e2d\u5174\u901a\u8baf\u5217\u4e3a\u51fa\u53e3\u7ba1\u5236\u5bf9\u8c61\u300d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21880148", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21880148/answer/382027374", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5218\u82e5\u82f1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263904678", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263904678/answer/382224964", "content": "\n\u80fd\u5426\u7528\u89c6\u9891\u5206\u4eab\u4e00\u4e0b\uff0c\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f60\u5bb6\u72d7\u72d7\u8ba9\u4f60\u611f\u89c9\u300c\u5fc3\u90fd\u840c\u5316\u4e86\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27143712", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27143712/answer/381857986", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u7537\u5b69\u5b50\u8ba8\u538c\u4e09\u6b21\u5143\u59b9\u5b50\u5374\u559c\u6b22\u4e8c\u6b21\u5143\u7eb8\u7247\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266816276", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266816276/answer/382036885", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e00\u90e8\u5206\u7537\u6027\u5b81\u53ef\u4e70\u51e0\u4e2a\u673a\u68b0\u952e\u76d8\u6362\u7740\u7528\uff0c\u4e5f\u4e0d\u613f\u610f\u7ed9\u81ea\u5df1\u6577\u4e00\u4e0b\u9762\u819c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275495727", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275495727/answer/381555511", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u6c49\u670d\u7231\u597d\u8005\u3010\u5973\u6027\u3011\u559c\u6b22\u6253\u626e\u6210\u5bcc\u5bb6\u5927\u5c0f\u59d0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275241454", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275241454/answer/380863803", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7279\u522b\u5c34\u5c2c\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60079883", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60079883/answer/377218510", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u6b23\u8d4f\u5927\u660e\u738b\u671d1566\u4e2d\u7684\u6d77\u745e\uff0c\u5374\u8ba8\u538c\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u4e2d\u7684\u4faf\u4eae\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273616387", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273616387/answer/381091630", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u4e2d\u56fd\u9762\u58c1\u8005\uff1a\u897f\u5357\u5927\u5c71\u6df1\u5904\u7684\u6838\u4e5d\u9662\u5e74\u8f7b\u4eba\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275076228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275076228/answer/378434102", "content": "\n\u82f1\u56fd\u4eba\u5982\u4f55\u770b\u5f85fate\u7cfb\u5217\u4e2d\u963f\u5c14\u6258\u8389\u96c5\u00b7\u6f58\u5fb7\u62c9\u8d21\u8fd9\u4e00\u89d2\u8272\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269994901", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269994901/answer/378817862", "content": "\n\u6b4c\u66f2\u300a\u79bb\u4eba\u6101\u300b\u662f\u5426\u5b58\u5728\u6284\u88ad\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60203989", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60203989/answer/378332131", "content": "\n\u5728\u5916\u9762\u65c5\u6e38\uff08\u6216\u4f4f\u5bbe\u9986\uff09\u4f60\u4eec\u6700\u8be1\u5f02\uff08\u6216\u6050\u6016\uff09\u7684\u7ecf\u5386\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270461008", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270461008/answer/378229338", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4eba\u6559\u751f\u7269\u5fc5\u4fee\u4e8c\u4e2d\u300c\u4e00\u4e2a\u7b80\u964b\u7684\u5c0f\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u5c31\u80fd\u628a\u827e\u6ecb\u75c5\u75c5\u6bd2\u4e0e\u611f\u5192\u75c5\u6bd2\u7ec4\u88c5\u5230\u4e00\u8d77\u2026\u2026\u300d\u8fd9\u4e00\u8bba\u65ad\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271705647", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271705647/answer/377206916", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u611f\u89c9\u4e2d\u56fd\u6e38\u620f\u4ea7\u4e1a\u771f\u7684\u5b8c\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/272156541", "answer": "https://www.zhihu.com/question/272156541/answer/367784539", "content": "\nVS Code\u3001ATOM\u8fd9\u4e9b\u5f00\u6e90\u6587\u672c\u7f16\u8f91\u5668\u7684\u4ee3\u7801\u5b9e\u73b0\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u5947\u6280\u6deb\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29666875", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29666875/answer/126011945", "content": "\n\u300c\u9b3c\u538b\u5e8a\u300d\uff08\u7761\u7720\u9ebb\u75f9\uff09\u7684\u539f\u7406\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271093010", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271093010/answer/369365965", "content": "\n\u9ad8\u4e09\u7684\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u5fe0\u544a\u53ef\u4ee5\u7ed9\u9ad8\u4e8c\u3001\u9ad8\u4e00\u7684\u5b66\u5f1f\u5b66\u59b9\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273921958", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273921958/answer/372403020", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6b64\u6b21\u6f2b\u5a01\u5341\u5468\u5e74\u4e2d\u56fd\u5ba3\u4f20\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62857396", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62857396/answer/293579494", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65e5\u672c\u65b0\u5e72\u7ebf\u653e\u7f6e\u786c\u5e01\u4e0d\u80fd\u76f4\u7acb\uff0c\u4e2d\u56fd\u548c\u8c10\u53f7\u53ef\u4ee5\u4fdd\u63015\u5206\u949f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/272278209", "answer": "https://www.zhihu.com/question/272278209/answer/368296489", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u54ea\u672c\u8111\u6b8b\u7684\u7f51\u7edc\u5c0f\u8bf4\u8ba9\u4f60\u5370\u8c61\u6df1\u523b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270475960", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270475960/answer/366813978", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8fd9\u90fd\u6491\u7740\u6d3b\u4e0b\u53bb\u7684\u75c5\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266139470", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266139470/answer/303983378", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5c5e\u4e8e\u505a\u5b89\u5168\u7684\u4eba\u624d\u6709\u7684\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24434570", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24434570/answer/297853993", "content": "\n\u9009\u62e9\u5b89\u4e50\u6b7b\u9001\u8d70\u5ba0\u7269\u662f\u5bf9\u662f\u9519\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263525664", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263525664/answer/298366914", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c985 \u5b66\u751f\u77e5\u9053\u4e86\u4f1a\u6d41\u6cea\uff0c211 \u5b66\u751f\u77e5\u9053\u4e86\u4f1a\u6c89\u9ed8\u300d \u7684\u6b8b\u9177\u73b0\u5b9e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267541536", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267541536/answer/329251324", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u517d\u533b\u76f8\u5173\u6bb5\u5b50\uff0c\u7b11\u5230\u6d41\u6cea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60079883", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60079883/answer/204120674", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u6b23\u8d4f\u5927\u660e\u738b\u671d1566\u4e2d\u7684\u6d77\u745e\uff0c\u5374\u8ba8\u538c\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u4e2d\u7684\u4faf\u4eae\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29024583", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29024583/answer/383020573", "content": "\n\u5973\u670b\u53cb\u957f\u5f97\u597d\u770b\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60959205", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60959205/answer/382934434", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u96be\u4ee5\u7f6e\u4fe1\u7684\u5386\u53f2\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275776119", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275776119/answer/383031982", "content": "\n\u4e3a\u4e86\u4e00\u4e2a\u8c0e\u8a00\u53ef\u80fd\u4ed8\u51fa\u591a\u5927\u4ee3\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20137753", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20137753/answer/381932835", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u98df\u7269\u4e3a\u4e86\u5065\u5eb7\u4f60\u4e00\u5b9a\u4e0d\u5403\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36255080", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36255080/answer/383299559", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u53ef\u4ee5 DIY \u51fa\u4ec0\u4e48\u6709\u610f\u601d\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20808833", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20808833/answer/382221985", "content": "\n\u6574\u5e74\u90fd\u5728\u65c5\u884c\u7684\u4eba\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u6d4e\u6765\u6e90\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265531388", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265531388/answer/382976335", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u8d64\u88f8\u88f8\u66b4\u9732\u4eba\u6027\u300d\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274958537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274958537/answer/382248311", "content": "\n\u804c\u4e1a\u8fd0\u52a8\u5458\u7a76\u7adf\u6709\u591a\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66419569", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66419569/answer/382436932", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7167\u7247\u6216\u89c6\u9891\u662f\u300c\u88ab\u62cd\u6444\u8005\u300d\u4e34\u6b7b\u4e4b\u524d\u62cd\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275114306", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275114306/answer/382438148", "content": "\n\u4e0d\u5316\u5986\u5c31\u5f88\u597d\u770b\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275776119", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275776119/answer/382617078", "content": "\n\u4e3a\u4e86\u4e00\u4e2a\u8c0e\u8a00\u53ef\u80fd\u4ed8\u51fa\u591a\u5927\u4ee3\u4ef7\uff1f\n"}]